認真，覺唔覺D.Rose依個球員好可惜！？

又快又大隻，可惜跟錯隊到依家都未有冠軍

除左射波渣d之外都無乜弱點。幾有星味。

依家傷左都應該打唔起了

too big,too strong,too fast,too big

新a.cole

Danny rose?

第二年就統治NBA根本屈機

係，我覺得佢好可能會轉會

老鼠又笑鳩熱狗

dllm 呢個post同A米post有得fight

邊撚個d rose呀

樓主撚狗

有矛link

幾高質

樓主成日講個名都唔清唔楚 內容都係
之前講dos santos 個個以為係墨西哥嗰個
點知原來係講牙朗
今次又玩熱狗個Danny Rose同nba 個Derrick Rose
2個又係傷過 又係冇咩射術

原來係咁 差d比佢玩到添

唔好屈我

英超定玩具 post黎

屌你地公牛個d rose無跟錯隊

又串熱狗

老鼠